［台港角力］黃毓民：蔡英文狡猾無恥，林鄭月娥歹毒無比！

我個人認為 其實黃毓民都係一個仆街 ！
認為我啱
#good不不認同我

同意

國民黨黨員呀嘛

係喎！唔怪屌蔡英文！ （黃毓民正一私怨撚）

佢覺得只有自己一個是正義

樓主五毛

扮中立
熱普城真係蛇鼠一窩

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

林鄭係仆街...黃毓敏你同林鄭無分別!!! 都係仆街!!!

g持支那瑜

佢支持中國瑜

唔想聽畀佢賺 views
有冇巴打頂得順聽得晒可以分享佢啲論點？

佢最啱係 郁何君堯

對啦

女性元首有邊個做得好
好在美國係特朗普做

其實佢係兩邊都屌
佢冇覺得韓國瑜好過蔡英文

狡猾有乜問題？綿羊點玩政治？

同意呀 佢講嘢最啱就係屌柒何君堯個撚樣，聽到我大快人心 ！但其餘唔多唔少都係D私怨鬧人為主！ 我聽佢節目我會過濾下， 聽聽下如果唔啱聽我會熄apps！

呢條國民黨隻狗就咪提啦

但何君堯做到區議員要多謝佢前徒弟

唔明點解到呢一刻仲要撐國民黨碌撚

你講
介 何俊仁 票嗰個鄭松泰？

佢真係國民黨上哂腦。

我想講國民黨係台灣都萎縮緊，新黨化緊

蔡英文冇乜錯，台灣 de facto 係一個獨立主權國家，佢對引渡嘅問題有多過件案本身嘅思考係理所當然，甚至係優先為佢本國國民嘅福址著想。

我呢幾個月都開始醒覺，唔再撐國民黨（我支持國民黨個原因係因為孫中山先生） 而家國民黨係等於共產黨嘅襟細佬 如果比國民黨再次上場台灣真係玩撚完！

係
當然何妖就算做唔到區議員都應該入到立會，如果即使佢當年輸畀鐵頭仁西環仍然養住佢

毓民係以前係立會引經據典咁罵人就好勁好好睇
而家好似奇怪左

正忠廢老

其實佢全世界都屌, 日日地圖炮

同燒山每日一燈
一鳩樣

其實國安局長邱國正喺立法院備詢嘅時候已經講過，話因為時間點敏感，所以政府「不得不作政治考慮」，但香港人似乎好棹忌，唔中意聽到人哋話蔡英文有政治考慮

黃毓民收檔啦，中共走狗，有才無德，心胸狹窄，打壓異己

咁多時事評論員唔聽仲聽碌撚？
講真佢大把份係情緒發洩，然後不斷重複講過嘅嘢

國民黨變撚左又傾又砌

連台灣今次都唔支持
係連登啲小朋友政治上頭先撐

蔡英文有政治考慮有乜問題？要講就講林鄭班子將件事上升到國際政治角力層面。

再講，邱國正本身都係國民黨員

其實真係有聽就知
佢屌民進黨唔代表佢撐國民黨

最仆街唔係大粒墨咩，佢敢去台灣冇人阻到佢，咁佢而家去左未？主角都未撚去你條廢老就唔好咁多嗲

咪就係佢乜都唔撐冇立場 剩係識地圖炮

on撚鳩，關乎台灣未來主權問題，唔小心d處理點得呀？

冇話佢有問題，只係有啲香港人直情唔准人哋點破小英有政治考慮，一定要將小英表述成一個大義凜然嘅英明領袖，有少少莫名其妙嘅護主感

Btw 咁邱國正起碼都係蔡英文自己委任，佢自己揀嘅

咁台灣呢次真係轉嚟轉去

好少可由陳水扁到馬英九都一致批評

入唔到啦， 無人出黎票根本只夠4席
民賤聯2席，田2少，粗口麥

兩邊都屌晒

十足2018年之前嘅高登連登風氣

2019年啦而家，跟貼啲啦

韓國瑜最好最偉大光明正確啦

又唔睇下自己咩身份
講反共，國民黨員有咩資格批評民進黨？

熱普城狡猾無恥

蔡英文如果冇番咁上下計謀 台灣俾人食咗好耐

今日啲口風直頭同之散180轉
押犯啲口氣冇晒

台灣幫你係人情
唔幫你係道理

你地要知黃毓民有國民黨既底

個通緝犯係台灣幫香港通緝？

熱狗不了

我身邊無人上連登，包含淺黃個個都支持小英喎
就連識果幾個台灣人都係

即係你覺得
一單司法案件
可以因為選舉
成為政治考量既原因
你諗下你班黃既到底核心價值係乜
支持小英既 點解釋佢轉軚？
而家收人 之前陸委會既一中言論 點兜？
如果押犯係神之一手 而家犯又冇 司法互助又冇 係咪輸清盤？

冇人關心嘅廢老唔需要再PUSH OK

佢支持韓生

黃毓民你靠北邊站好!

入唔到 仆街廢老基啲票落返李卓人係李卓人贏的 但佢死要空降新西

黃狗民絕對係仆街，眾所鳩知

教主唯一一樣，亦係最撚唔要得果樣

就係成日分化

佢個個都屌, 然後自己最啱

同陳雲一樣 私怨撚

你講
幫 史諾登 潛逃
令香港人得罪美國果個 何俊人？

相信佢可以幫到你

不如你答返我，無犯無司法互助台灣會輸d咩？
宜家疑犯犯案證據不足，貿然收人判案對台灣主權同司法先係打擊喎

我地班黃嘅就支持法治嘅，包括在有齊所有證據下官方移交疑犯，你班唔知熱狗定藍嘅就唔知啦

唔好同我講希望台灣俾旅遊簽證佢，然後佢自己同一班台灣人/去台灣嘅旅客搭飛機入台灣境啊

sorry 比錯正評

始終佢一直飲KMT奶水大

唔好唔記得佢個仔係大陸曾被公安拉左.

睇佢屌狗官真係好治癒，下下中point得黎對面又駁唔到

但係自己人稍為有d意見不合都屌就真係過分，肯改呢樣野既話應該多唔少信徒

屌佢唔係好耐啦

台灣仲話要司法互助，如果香港政府要佢交出李倩怡佢肯唔肯先

我係睇有冇狗徒入嚟屌人冇睇晒成條片就斷章取義的

一無議員做即刻怨婦上身
本身都重好欣賞碌撚
而家不了

[蘋果投共了!]林鈺雄：陳同佳案 蔡政府應盡速停損

唔好意思 一早有綠營律師講過 呢啲唔係唔要個犯既理由黎
再者 收一個犯黎審 正正就係國家主權既一部份
陳同佳如果過到黎玩野否認呢份口供 唔係仲可以證明呢個係大陸陰謀 點解唔收佢審出黎？
之前叫香港審先 係邊一門既法治？淺黃法？
之前話有一中陷阱 而家收犯就冇一中陷阱？你答左呢個問題先

元首

由佢屌天琦嗰刻就覺得條友係唯我獨尊嘅仆街

何苦搞到自己咁難睇呢

佢係場反送中做過乜

慈禧咪好

人地台灣都叫有幫到手
唔好下下分化啦

唔好搞臭自己
成個維園阿伯為屌而屌
以你黃毓民個名 絕對可以係呢場運動
有影響力 唔係好似依家咁成隻縮頭龜

黃毓敏條撚樣最無恥

除時佢係其中一隻長時間滲透既五毛

不如唔好再討論呢個人啦

由佢收割天琦開始已經唔當佢係自己人
好心就收山la死廢老，依家冇人認同你啊

元首=國家元首/首長
唔識中文？

講下歷史上有邊個做得好黎聽下

女權大愛撚

我認同台灣有政治考量, 但都係因為香港搞先
所以都係碌撚你食蕉啦

今時今日都仲撐韓國魚嘅都係on9，毓民真係盲L咗離L嗮地

老老實實講綠帽佳單野台灣大可以唔拿屎上身

屌你 你最正義ok

垃圾黃毓民

條友唔入立法會真係無野做 成日係到鳩噏呃飯食 隔離條友就次次笑到死狗咁奉承佢

其實毓民都好撚悲哀
自己係國民黨，跟住佢喺香港反共，但係台灣國民黨就奶共奶到雪雪聲

不能認同
更多

g持高雄發大財

自己仲要好高調撐韓國瑜呢啲咁嘅弱智

都係因為為咗嗰三萬蚊網台費而同熱狗決裂

可惜嘅係而家有好多有心人用熱青城呢個term混淆視聽

黃毓文係仆街，但佢講得幾有道理

佢幕後金主係楊受誠。

對於佢黎講政府點做佢都係屌。就算天下太平佢都係會搵野屌。

不過係呢個時候多個屌政府既人好過多過幫政府既人

所以咪話好撚悲哀
不過韓國瑜都話撐， 我只能夠講佢愛國民黨嘅程度比反共更高

屌閪兩邊為光頭瑜助攻，食屎啦。

忠黨愛國係國民黨黨員的責任！將來先可以黨旗蓋棺。

未必係混淆視聽既 普羅又真係同熱血公民陳雲分裂左

不如講下蔡英文有咩做得唔好

佢大部份時間講野都岩聽
但支持韓國瑜呢單野真係戇撚鳩

屌，我都支持啦。畢竟係黨的候選人，我們有得say no的嗎？

黃毓民狡猾無恥，支国民黨歹毒無比！

柒咗就柒咗啦

其實唔一定既
你google下”國家元首”
唔好鬧交啦

佢係國民黨㗎嘛

人地係「元首 (納粹德國)」

仲話陳雲偷渡政綱， 其實佢始終都係一個鍾意用完即棄嘅政棍

總之私怨大過天

孫中山聯俄容共，導致中國萬劫不復

19果隻抽水先過癮，唔洗下下爆粗

唔聯俄容共就無北伐，今日中國依然會係北洋政府

如果係北洋政府還好，當時係全中國最有民主氣氛時期

軍人專政，軍閥混戰都好?

屌你條柒頭走埋去搵wiki
去查下中文字典啦on9仔
咁得閒上連登，做哂功課未呀

用愛發電，round1完
到你
邊個做得好

當時軍人比而家中共更尊重智識分子，甚至連北大當年仲開放過而家既中大。

另外所謂混戰更將中國發展重心由北方轉向南方，地方勢力投頭。各省有槍有炮，陳炯明更提出聯省自治，當時個理念仲激過港獨，如果唔係孫中山個腦要大一統痴埋俄國佬度，中國分裂各省自治其實最好

郁民係韩国鱼堅定支持者。end

引用參考wiki有咩問題,內文睇黎冇問題。正常人聽到元首一詞都係理解成指希特勒，今時今日好多古字都俾考古學家甚至世人誤解or自行詮釋成另外一種意思，例:明天黃花->昨日黃花，中文字典都唔存在絕對嘅正確。而家係你少見多怪啫仲要人身攻擊我,係咪氣急敗壞,真係笑咗。我依加鐘意利用自己空閒時間上連登有咩問題，我做哂功課與否又有咩間題。我睇唔出有咩相關性or連貫性。但係我可以透過你字裏行間睇得出你係極品中嘅上乘，俾d判斷思考之後嘅言詞先好應我

佢自選輸左之後政治能力都弱左
但屌鳩政棍仲係咁勁

標點係邊？title同subtitle唔識分？

同熱狗青城一咁低賤
陳雲更加狗都不如

未食藥嗰陣就最不如

黃毓民可以死了